未答應五大訴求 都唔好妥協

甴近平拍埋片維穩 如果靜返落黎
大家都唔出黎 香港一定會變新疆2.0
到時真香港人 死既死 走既走
香港就玩完

連甴大大都出聲 即係方向正確 一定要佢支爆
黃色經濟圈一定要搞 要藍鋪執哂佢